重制中国地图，以明疆域而正视听

我来自中国，用这张图告诉你大中华有多大：二百多万平方公里的国土一寸都没有少（还多吞了七百多万，凑成宇宙最强国）。

挺牛逼的 怎不跟美国开打？

中国为什么要和美国打？二百多万的国土变成九百多万，既不公又不义，应该先把那七百万吐出来。有些香港人贪恋满洲的土地，胡说什么海参崴是中国领土，那是欲望蒙蔽了良知。